又到星期日三點

浪費生命

睇戲

行出去都係冇用

死撚左佢一了百了仲好

屌你老母

屌

1001了

可惡

唔記得幫詩詩搶

唔緊要 下次再努力

diu

啊